下次捉到鬼

直接叫記者嚟
圍撚住佢 比記者任問